細個想快d大，大左又想脫離依一切返去以前

細個想快d 18歲
去到4x歲好似d uncle咁
有錢洗
想食乜就乜
山珍海味
好撚豪咁
嗌幾支紅酒
ug攞信用咭落銀行簽收個下心諗大個了
grad個陣出去裝身
唔貴唔去
買左隻幾萬蚊omega俾自己
到自己做左大人
真係大人
會有一種不嬲陌生看似遙不可及既野
有一日變左日常
以前d師奶明明大自己咁多
而家響街見d女拖住細路湊放學
原來大家已經差唔多年齡層
而家先知
原來以前個班uncle
面個浸面紅耳赤
成枱魚骨飲宴過後
返到屋企
自己一個響條路行
早d訓第朝返工
唔返工又唔知做咩
細個睇唔到依d